波台手足們諗住捐幾多錢幫國內同胞?

地震好慘 好多同胞流離失所 見到都覺得慘...
我雖然拎緊綜援 但係都已經決定捐500蚊幫幫佢地